唔好將區議會送俾建制，唔好將連登送俾狗

你唔投票，就係將區議會送俾建制

你唔留言，就係將連登送俾風向狗

今日香港變成咁
有一半係我呢種港豬自作自受

我地既網絡禮儀就係兄弟爬山
不分化不割蓆不篤灰不譴責
你愈肯拎空閒時間俾心機討論，愈容易拎到共識
講歪理既人就帶唔到風向

起底要做，但起底只能做一半參考

最後希望大家手閒果陣摺一兩隻紙鶴祈禱周同學轉好
宗教上有用，心理上都有用

選舉近了。…………飯民開始上水了

講得好岩，大家加油

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定

兄弟爬山
不分化不割蓆不篤灰不譴責